黃紙幾問

黃紙左下角
駕駛教師執照號碼
同埋
審核主任簽署
有咩用?

用黎將駕駛教師執照號碼
同埋
審核主任簽署
寫喺黃紙左下角